老老實實 那英出唔出名？

佢到底咩來頭

居然可以同杰倫 奕迅 一齊做老師

個女人好出名？？

有時間開post,冇時間google?

回錯post,sor

唔緊要，我原諒你

大陸樂壇一姐，你話出唔出名？

韓紅？

韓紅係一哥

那英都算！
香港有條廢佬 叫巫啟賢，夠膽死去撚左支國歌唱節目做評判，即係上次送禮勤個fd; 彈鳩 許志安乜乜乜條白頭佬
而佢本人窮盡一生係香港都冇代表作，唱live 又唱唔掂，竟然可以係上面呃飯食

邊個黎？

夢一場呢？
呢首都好出名

佢好似係馬拉wo

金像獎影后都拎埋 仲唔出名

張靚穎....

劉若英定佢紅啲

仲有傷心太平洋，同芝Bu 芝bu啦啦慘呢。。。任賢齊都好多經典下。。

任賢齊係唯一一個可以做到任何翻唱都比佢原唱好聽

唉你都係收收皮先啦 出賣 白天不懂夜的黑一笑而過 都勁紅啦 有排仲紅到黎紅館開演唱會 大陸歌手紅到黎香港開演唱會有幾可 包括你地啲連登仔最鍾意吹奏既薛之謙都冇開過啊

呢個年頭香港開show冇錢賺啦
大陸開一場賺既錢=香港開三場

細個我阿媽有買開佢啲碟
個陣都唔知乜水
但佢做好聲音 新歌聲
啲冠軍都差唔多喺哂佢個邊出
佢把聲係比較soft嚟硬啲
唔係唱好sweet嘅歌
都叫天后級

紅到去台灣，係大陸出名d